[包膠] 北上叫鴨記

自從同bf散左之後，工作又太忙，成個月都係食自己，試過SP，但係約出黎，個樣同張相係完全兩個人，真係嚇死。今日放假，唔想再食自己，於是上網book左隻深圳鴨，準備soft下，雖然預左d相一樣會同真人差少少，不過嘩晒係比錢既，我估質素有返禁上下掛。

我到酒店，等左一陣，就有人拍門。我打開門見到隻鴨，嘩，你老味，真係唔錯，佢著住件灰色背心，漲卜卜嘅胸肌幾乎撐爆件背心，再加條做Gym時專用既現袋褲，我估佢沒扯旗，但係條現袋褲已經比佢頂撚起左一大嚿。

我拉佢入房，兩野就除晒佢d衫褲（其實得兩件，佢連under都無著，唔怪得知超現袋啦）。我地跟住一齊沖涼，一路沖，佢就一路咀我，又一路摸我條賓周，我當然摸番佢啦，佢都好投入，摸左幾下就硬左，有成 7吋長，又大又粗，後黎佢仲拉住我條賓周磨佢條賓周，又玩龜頭撞龜頭，玩到我幾乎出野，好彩我忍到，如果唔係就無戲唱啦，我見差唔多，就拉佢上床。

佢既技巧真係唔錯，又啜、又摸、又磨，連我個屎眼都伸條利吉左十幾野，唔好話係鴨，有時你個bf都唔制啦。佢見到我條賓周已經好硬，問我想做１定係０，我話１０６９全部做晒！

佢笑左一笑就話以客為尊，比我插先，我一個反身，再打開佢對腳，對準佢個屎眼一野插落去，佢即刻叫左出黎，原來佢話好少做０，真係唔知真定假，但係我見到佢咪實個拳頭，好似好唔習慣比人插。

我一路插，就一路玩佢既胸肌，真係好撚正，又挺又彈手，對lin又黑又大粒！玩玩下，又渣佢條7吋長既大賓周，玩到佢出左好多淫水。插左幾分鐘之後，佢好似習慣左d，開始反擊，佢撐起身，再同我打茄輪，嘩，好少鴨主動同客打茄輪架，佢伸條利同我條利玩自轉３６０，真係high到爆，玩到我成身汗，於是我就想訓係到享受下，叫佢插我。

佢條賓周又粗又大，令我有一種頂我個肺既感覺！再加上佢係大隻仔，好輕而易舉就將我成個人抱起，一路拋一路插，比起普通既揪插勁好多，下下都好震撼，而且當我落既時候，剛好撞到佢既春袋，真係好好玩。我抱實佢，佢就不停好似turbo，不停插，仲要發出好雄壯既叫聲，搞到我好快就射精。

基本上，我對呢隻鴨好滿意，唯一可惜既係，佢唔肯射精，因為仲有兩場要跑，佢話驚射左之後，之後兩場唔夠神勇，嘩，真係辛苦錢呀。我見佢個人服務好，又好似好等錢用，最後除左肉金，我再打賞佢多１００蚊人仔，佢開心到即係攬住我不停啜呀！

0/10

扯左

笑撚到叔叔不行了

FF 醒多100 就又攬又錫

樓主屎眼闊左幾吋？

天佑巴打

死基佬

借刀
0/10

好似誇張得濟

個心離一離

刷存在感

點解我會睇晒 仲要扯扯哋

利申：非基

打真軍？

求介紹

扯扯地

看圖作文

叫鴨還叫鴨 立亂比小費做壞規矩

求組團,PM我

屌你老母
開頭睇睇下都無乜野
睇到摸你條J就即刻
死基佬
我擺明歧視

龍舟掛鼓

一邊睇一邊打飛機

睇到扯咗

Hehe

有無line？